[高達] 成個UC系列入面，覺得邊套最正?

我最鍾意元祖
簡單直接
成個概念好直接咁講出嚟
機設又型
渣古大魔老虎

仲有一大堆MSV

咁多套動畫漫畫小說遊戲入面，大家又鍾意邊套

z

Z,馬反，鐵血Season1 都中意

手多，自膠

V

OVA就0083

08小隊

z真係好神，不過前同中後期有點悶

zeta

08小隊好覺得最後單機打爆隻大眼渣古係敗筆，有點兒超級系

Turn a 算唔算 uc?
個人覺得宜家黎講都係好創新設計既高達機體
故事設定又特別 所有高達作品既未來結局

08小隊劇情好睇
元祖整體上故事/人物描寫個d都好好
但有d劇情細節真係唔知做乜鳩，拆炸彈個集
年代久遠製作差我明，但有幾集真係一路睇一路笑

gundam seed

TV就一定係Zeta 好鍾意奶油
而且d機設好正 The-O 卡碧尼 MK-II 百式
外傳就08MS小隊 Ez-8好型
同老虎打果場真係世界級

前中後期都悶咁姐邊度好睇

最正都係G Saviour

大個咗之後覺得op 高達跳降傘真係

z，劃時代嘅作品
機設型撚到，成推變形機都好正

故事上承先啟後，加美由主角之餘可以帶返阿寶、馬沙呢班元祖角色出嚟，唔太搶戲又有自己作用

後尾三個勢力互片打破以前好多作品只有正反兩邊互打嘅概念

位巴打有病唔睇醫生

簡唔到...套套都咁好睇

呢位巴打講到重點
最正係舊主角出哂嚟而奶油仲係最重要嘅角色

V gundam

閃光的不孝子

ZZ

0080口袋裏的戰爭
巴尼

終於有個人話zz
前半套真心趕客

前同中後阿
中後係中後唔係中同後

初頭真係悶到訓著
之後好睇

有冇人鍾意S
呢套純賣機設，故事垃圾
啲機就型到仆街

OVA 既unicorn

笑撚死

中間好多野唔跟小說
係最後擋炮果幕做得好靚

歌曲同配樂到好掂

澤野谷盡腦汁之作

首theme song 第一次聽聽到高潮

一定係Zeta

Ex-S MKV
最記得有幕男主角失禁

小說都唔見得好好，人物描寫得好但係故事情節好一般同太致敬feel

配樂好到係世界級
由我第一次接觸ZETA到宜家都十幾年
次次聽到ZETA D配樂都起哂雞皮

z+1
群星拱照加奶油

爸打同好

08小隊, F91, 馬反

好睇就真係好多都不分上下,但最感人一定係0080

冇人講0083, RIP

識貨
我既崩潰係分界線
注定地球圈容不下新類型人

有既只被當作戰爭用具，或者避走木星

最主要講翻一年戰爭帶嚟嘅問題
船長，紫毛，十二妹
呢3個人物就係吸引到人睇
不過動畫改到

上面都有位巴打講
不過我唔鍾意佢用一部分自護人嘅角度講到佢地幾有大義呢點

點解無乜人講0080，真係好正。

巴尼

每年聖誕都會聽返首歌

呢套我想佢跟翻小說版

0080

如果真係要簡 只可以答馬反 其他真係冇得傾

0083
不過一開頭偷高達條女認唔到賈圖係大bug

據講賈圖ex呢個設定係後期先加
哥奧

好似係編劇定唔知邊個自護上腦臨時改劇本

08小隊 老虎機師係真男人

春袋裹的戰爭

唔計大眼渣古
佢算唔算係最後都屌打主角嘅大佬

0083啲愛情戲真係成套野一大敗筆

巴尼奇跡生還

UC最恐怖女人：0083莉娜同V既卡迪珍娜肯定有份

一個派帽王一個癲婆
不過你漏左0079個老太婆同0083嘅西瑪大嬸

量產機戰鬥真係好撚正
隊長機單挑剎帝利
積根小隊戰術圍毆女妖

女妖果段又係做得好過小說
成套野係新自護果段打鬥做得垃圾

話哂都係王牌機師
斯羅同佢打到55波冇死算大命啦

q凸

果時睇，第一次睇到主角打唔贏boss睇到我好興奮

Z

0080
呢場咁細規模既戰爭完美帶出左和平既可貴
尤其係個細路仔既心態轉變(對戰爭/MS)
巴尼真男人

好似唔係好多人鍾意馬反

由一開始唔認識戰爭嘅真實一面到最後喊果幕真係

巴打點解覺得馬反好過其他作品?

最尾個幕贏哂

點解無人講thunderbolt

呢套啲科技超矖班

最鍾意阿寶最後果句
成套胃經典神作，不過因為電影實在太短

s2麻麻地
走樣
拖戲

區區一舊石頭 睇我用高達推佢返去！

呢幕？

平行世界係咁
加上s2明顯係漫畫唔夠內容講

呢套唔計uc正史啦屌，講第一季部full armored gundam輕鬆射出戰艦級嘅炮，仲要完全唔合理嘅加速力
真係整到部咁嘅嘢比阿寶揸真係一部打撚哂自護軍

第二部更加唔駛講，離哂譜

近排睇緊雷霆宙域
幾好喎

可能醫生話無得醫呢

z 一定係最正

1. 承上劇情
2. 馬沙奸角都變返暫時忠
3. 機設係劃時代
4. 奧干vs泰坦斯vs亞古捷斯
5. 經典對白

我諗冇一套可以比得上

每次聽到0:41 都會扯一扯

btw 最近youtube見到有uc 合集拆左22集30min,重新睇一次,覺得uc 其實都可以慢慢做,唔一定要以前咁1年出1套

認真正

果個係B記將ova變到tv版

同埋ZZ前半太垃圾更突顯呢套幾清泉

唔一年做一套，邊有咁嘅作畫質素

赤柬式和平最可貴

諗黎諗去都唔明點解聯邦唔大力發展ai
新類型人反應快得過cpu咩

100年之前其實都有
不過好多都因為被評為失敗品，所以冇繼續發展

睇過外傳聯邦試過無人高達
除咗w之外， 好似無乜高達作品玩ai

老實講z 後尾 冚家富貴我覺得幾好

打杖冇人死,真係接受唔到

一個月一套我都接受到

係
果時未見過有成隊主角隊嘅人一次死哂

s gundam
好撚誠實
為左唔想幫聯邦打工自己同大佬同歸於盡

alice唔係愛上主角先咁做咩

奶油你真係好慘

講機嘅我覺得人棍渣古型

邊部嚟

應該係Thunderbolt果架

係咪嗰部精神感應痴線渣古

TB嚟講，佢算係最型
不過fa zz同hws hu 我覺得比佢型
簡單加多幾件裝甲就輕鬆表達到果種力量感

Zeta集成UC最耀目既兩個奸角，睇佢地同古華多羅奶油互動都夠好睇

UC時間線呀屌你老母

Fazz個種力量型真係好正

死啦 如果我話我鐘意Z架the O會唔會好奇怪

其實當年ZZ前半垃圾有啲因為Z個影響。好似係因為Z太慘所以ZZ一開始先要歡樂向

0080

好難揾到套係會咁憎部高達

入面出見過機體愛爾蘭魔蟹、戰蟹、大魔、勇士等等,出場時間好短(有啲得幾秒)但都令人好深刻

我最愛京寶梵

如果唔係有副甲NT-1一早比京寶梵炸咗啦

0080迷戀MS既細路，代入感極重。到最尾學校集會，真係勁感動。

0083 唔使講 ，男人既浪漫。

唔係阿
只係第一次我用500蚊去入佢隻mg砌到我發脾氣

其實唔止感人。
以電影感點運用"鏡頭"同畫面構圖來講0080其實係咁多gundam動畫中呢方面最出色既作品。

0080亦係少有以平面角度為主軸既gundam動畫作品。
亦Gundam動畫中少有用比較多時間篇幅交代UC時代戰爭下一般平民日常生活既作品。

ZZ由達卡攻防戰開始好睇。
當然如果將月月殖民星及新香港殖民星既篇幅全部剪走就perfect

最尾學校集會校長訓話時只有男主角一個哭左出嚟因為在場中只有佢一個親身經歷過戰爭，真正內心感情上而感受到訓話既深層含意同和平既可貴而唔止係理智層面上既認知咁簡單。冇親身經歷過戰爭既人係冇辨法感受到。

記得當年入場睇Saving Private Ryan時係喺美國睇。坐我旁邊有個好老既伯伯。佢一路睇一開場嗰十幾二十分鐘搶灘嗰幕佢兩隻手捉實晒個手枕又流晒眼淚。
到完場時佢哭到停唔到。

未到聖誕阿巴打

新香港篇雙月條女死左蒙特先捨得生性喎
佢本身仲19過0079阿凱
而且仲有得睇哈曼渣龜霸

蒙特個角色cut埋基本上對劇情完全冇影響

呢度有冇巴打鍾意blue destiny 同7號機呢兩個外傳故事

睇到出晒水

0080同z真2係好多人支持
我仲以為會有更多人支拎0093同其他小外傳

以前玩ggen有集講巴尼冇死比賈圖救左，隻game個結局係點 wsc

果個唔係平行世界咩
接翻小說個結局

monoeye前一集

救返就完啦？我冇玩落去

Tv 一定係z

但其實小說係破壞左動畫原作個結局。
正正係因為當年巴尼死左0080先係經典神作

只係比翻個好結局班fans
因為之後有過幾本同人講巴尼搵翻女主仲同佢結婚
之後男主就入左聯邦外交官解決糾爭

不過係人都知只要出左動畫，小說同漫畫就唔係正傳

仲漫畫小說ova呢

漫畫推尊尼回歸同聯邦愚連隊

johnny 果個係講佢做test pilot?

有買BD1同7號機嘅模型砌

係

08小隊貼地d